有雞先定有蛋先？ 答案一定係蛋

egg

This Norse-derived northern word vied in Middle English with native cognates eye, eai, from Old English æg, until finally displacing the others after c. 1500. Caxton (15c.)

西元1500就有egg 字 即係世界上蛋最遲喺西元1500年已經出現

然後我地睇下世界上幾時先有雞

渡邊麻友（日語：渡辺 麻友，1994年3月26日－）是日本前女藝人，為女子偶像團體AKB48 Team B前成員，出生於埼玉縣，前所屬經紀公司為尾木製作。

我地可以睇到雞係1994年3月26日先出現

所以
有雞先定有蛋先？
答案一定係蛋

好尷尬

有魚先定有魚蛋先

麻友雞只是其中一隻雞，你開帖子連圖也沒有，你媽媽也是其中一隻雞，還要比麻友雞早出生呢

收爺啦穌哥。

話明叫雞蛋吖嘛，梗係有雞才有蛋啦
（參考「有國才有家」嘅logic）

笑左

但孺家唔係咁講
修身齊家治國平天下